有冇人讀緊lingu個animation？

如題，有冇巴絲打讀緊哩科？想知伏唔伏

self fin?

好似係 未見有得政府資助

d professor 幾靚仔

讀緊哩科？有冇啲咩可以講下

push